\begin{problem}{함박 스테이크}
	{standard input}{standard output}
	{3초}{1024MB}{}
	
	Just Odd Inventions라는 회사를 들어봤는가? 이 회사는 ``그저 기묘한 발명"을 하는 회사이다. 이 문제에서는 줄여서 JOI 회사라고 부른다.
	 
	JOI 회사에서 신년 파티가 열렸다. 스태프는 $N$개의 함박 스테이크를 거대한 와이어 메쉬 (정사각형 격자 모양으로 구멍이 뚫려있는 고기를 굽는 판) 에 굽고 있다. 우리는 이 와이어 메쉬를 $1\ 000\ 000\ 000 \times 1\ 000\ 000\ 000$ 격자라고 생각할 것이다. 왼쪽에서 $x$ 번째 열, 아래에서 $y$ 번째 행에 있는 격자 칸을 $(x, y)$라고 표시할 것이다. ($1 \le x \le 1\ 000\ 000\ 000$, $1 \le y \le 1\ 000\ 000\ 000$)
	
	함박 스테이크는 1번부터 $N$번까지의 번호가 붙어있다. $i$번 ($1 \le i \le N$) 함박 스테이크는 왼쪽 아래가 $(L_i, D_i)$이고 오른쪽 위가 $(R_i, U_i)$인 직사각형 영역에 놓여있다. 함박 스테이크끼리 겹칠 수도 있다.
	
	당신은 JOI 회사의 새 직원이다. 당신은 와이어 메쉬에서 $K$ 개의 격자 칸을 골라 격자 칸 중앙에 꼬치를 꽂는 일을 해야 한다. 각 함박 스테이크에 대해, 하나 이상의 꼬치를 꽂는 것으로 함박 스테이크가 얼마나 익었는지 알 수 있다. 모든 함박 스테이크가 얼마나 익었는지 확인해야 한다. 꼬치로 하나 이상의 함박 스테이크를 꽂아도 되고, 함박 스테이크가 존재하지 않는 칸에 꼬치를 꽂아도 된다.
	
	엄밀히 쓰면, 당신은 다음 조건을 만족하는 (서로 같을 수도 있는) $K$ 쌍의 정수 $(x_1, y_1)$, $\cdots$, $(x_K, y_K)$를 찾아야 한다.
	
	\begin{itemize}
		\item 모든 $i$ ($1 \le i \le N$) 에 대해, $L_i \le x_j \le R_i$ 와 $D_i \le y_j \le U_i$ 를 만족하는 $j$ ($1 \le j \le K$) 가 존재한다.
		\item 모든 $j$ ($1 \le j \le K$) 에 대해, $1 \le x_j \le 1\ 000\ 000\ 000$ 과 $1 \le y_j \le 1\ 000\ 000\ 000$을 만족한다.
	\end{itemize}

	함박 스테이크의 위치와 꼬치의 개수가 주어졌을 때, 꼬치를 꽂는 방법을 아무거나 하나 출력하여라. 주어진 입력에서 위 조건을 만족하는 답이 항상 있음이 보장된다.

	
\InputFile

표준 입력에서 다음과 같은 형식으로 주어진다. 모든 값은 정수이다.

$N$ $K$

$L_1$ $D_1$ $R_1$ $U_1$

$L_2$ $D_2$ $R_2$ $U_2$

$\vdots$

$L_N$ $D_N$ $R_N$ $U_N$

\OutputFile

$K$개의 줄을 표준 출력으로 출력하여라. $j$ 번째 ($1 \le j \le K$) 줄에는, $x_j$와 $y_j$를 공백으로 구분하여 출력하여라.

답이 하나 이상 있으면, 아무거나 출력해도 좋다.

\Constraints

\begin{itemize}
	\item $1 \le N \le 200\ 000$.
	\item $1 \le K \le 4$.
	\item $1 \le L_i \le R_i \le 1\ 000\ 000\ 000$ ($1 \le i \le N$).
	\item $1 \le D_i \le U_i \le 1\ 000\ 000\ 000$ ($1 \le i \le N$).
	\item 문제의 조건을 만족하는 $K$ 개의 격자 칸이 존재한다.
\end{itemize}


\SubtaskWithCost{1}{1}
\begin{itemize}
	\item $N \le 2\ 000$
	\item $K=1$.
\end{itemize}
\SubtaskWithCost{2}{1}
\begin{itemize}
	\item $N \le 2\ 000$
	\item $K=2$.
\end{itemize}
\SubtaskWithCost{3}{3}
\begin{itemize}
	\item $N \le 2\ 000$
	\item $K=3$.
\end{itemize}
\SubtaskWithCost{4}{6}
\begin{itemize}
	\item $N \le 2\ 000$
	\item $K=4$.
\end{itemize}
\SubtaskWithCost{5}{1}
\begin{itemize}
	\item $K=1$.
\end{itemize}
\SubtaskWithCost{6}{3}
\begin{itemize}
	\item $K=2$.
\end{itemize}
\SubtaskWithCost{7}{6}
\begin{itemize}
	\item $K=3$.
\end{itemize}
\SubtaskWithCost{8}{79}
\begin{itemize}
	\item $K=4$.
\end{itemize}

\Examples

\begin{example}
	\exmp{
		4 2
		2 1 3 3 
		1 2 4 3
		6 1 7 4
		5 3 7 5
	}{%
		2 2 
		7 4
	}%
\end{example}

$(2, 2)$에 꼬치를 꽂는 것으로, 1번과 2번 함박 스테이크가 얼마나 익었는지 확인 할 수 있고, $(7, 4)$에 꼬치를 꽂는 것으로 3번과 4번 함박 스테이크가 얼마나 익었는지 확인 할 수 있다.

$(2, 2)$와 $(7, 4)$ 이외에도 $(3, 3)$ 과 $(6, 4)$에 꼬치를 꽂아도 확인할 수 있다.

\begin{example}
	\exmp{
		3 3
		1 1 1 1
		1 2 1 2
		1 3 1 3
	}{%
		1 1
		1 2
		1 3
	}%
\end{example}

\end{problem}

