\begin{problem}{전설의 경단 요리사}
	{}{Output Only}
	{}{}{}
	
	당신은 경단이라는 떡을 만드는 명인이다. 이제 당신은 경단을 꼬치에 꽂으려고 하고 있다.
	
	경단은 가로 $R$행, 세로 $C$열의 격자 모양으로 배치되어 있다. 각 격자 칸에는 하나의 경단이 놓여 있다. 각 경단은 분홍색 (\texttt{P}), 하얀색 (\texttt{W}) 혹은 초록색 (\texttt{G}) 이다. 당신은 수직 (위에서 아래), 수평 (왼쪽에서 오른쪽), 혹은 사선 (왼쪽 위에서 오른쪽 아래 혹은 오른쪽 위에서 왼쪽 아래) 방향으로 세 개의 연속된 격자칸에 있는 경단을 고를 것이다. 그리고 세 경단을 꼬치에 꽂는 것으로 \textbf{경단 꼬치}를 만들 수 있다. 예를 들어, 세 경단을 수직방향으로 고르면 위, 가운데, 아래 순서 혹은 아래, 가운데, 위 순서로 꼬치를 꽂아 만들 수 있다. 중앙, 아래, 위 혹은 아래, 위, 중앙 같은 순서로 꼬치를 꽂을 수는 없다. 또한 하나의 경단을 두 개 이상의 서로 다른 꼬치에 꽂을 수도 없다.
	
	경단 꼬치 중에서 경단의 색이 분홍색, 하얀색, 초록색 혹은 초록색, 하얀색, 분홍색 순서인 경단을 \textbf{아름다운 경단 꼬치}라고 부른다. 당신은 아름다운 경단 꼬치를 최대한 많이 만들고 싶다.
	
	몇 개의 아름다운 경단 꼬치를 만드는 것이 가능한가.

\InputFile

표준 입력에서 다음과 같은 형식으로 주어진다. 모든 값은 정수이다.

$R$ $C$

$D_1$

$\vdots$

$D_R$

$D_i$는 ($1 \le i \le R$) \texttt{P}, \texttt{W}, \texttt{G}로 이루어진 길이 $C$의 문자열이다. $D_i$의 $j$ 번째 ($1 \le j \le C$) 문자는 위에서 $i$ 번째 행, 왼쪽에서 $j$ 번째 열에 들어 있는 경단의 색을 의미한다.

\OutputFile

다음과 같은 형식으로 출력하여라.

$S_1$

$\vdots$

$S_R$

$S_i$는 ($1 \le i \le R$) \texttt{P}, \texttt{W}, \texttt{G}, \texttt{|}, \texttt{-}, \texttt{\symbol{92}}, \texttt{/}로 이루어진 길이 $C$의 문자열이다. $S_i$의 $j$ 번째 ($1 \le j \le C$) 문자는 위에서 $i$ 번째 행, 왼쪽에서 $j$ 번째 열에 들어 있는 경단이 어떤 방식으로 꼬치에 꽂혀 있는가를 의미한다.

$S_i$의 $j$ 번째 문자가

\begin{itemize}
	\item 해당하는 경단과 그 \textbf{위}와 \textbf{아래}의 경단을 하나의 꼬치로 만들 경우에는, 문자 \texttt{|},
	
	\item 해당하는 경단과 그 \textbf{왼쪽}과 \textbf{오른쪽}의 경단을 하나의 꼬치로 만들 경우에는, 문자 \texttt{-},
	
	\item 해당하는 경단과 그 \textbf{왼쪽 위}와 \textbf{오른쪽 아래}의 경단을 하나의 꼬치로 만들 경우에는, 문자 \texttt{\symbol{92}},
	
	\item 해당하는 경단과 그 \textbf{오른쪽 위}와 \textbf{왼쪽 아래}의 경단을 하나의 꼬치로 만들 경우에는, 문자 \texttt{/},
	
	\item 그 이외의 경우에는, 해당하는 격자에 있는 경단의 색을 의미하는 \texttt{P}, \texttt{W}, \texttt{G} (즉, $D_i$의 $j$ 번째 문자)
	
\end{itemize}

이다.

주어진 각 입력 데이터에 대응하는 출력 데이터만 제출하여라.



\Constraints

\begin{itemize}
	\item $3 \le R \le 500$.
	\item $3 \le C \le 500$.
	\item $D_i$는 ($1 \le i \le R$) \texttt{P}, \texttt{W}, \texttt{G}로 이루어진 길이 $C$의 문자열이다.
\end{itemize}

\Scoring

득점은 다음과 같이 계산된다.

각 테스트 케이스에 대해 배점, 기본 점수, 중간 점수, 만점 점수가 다음과 같이 정해져 있다.

\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
	\hline
	테스트 케이스 & 배점 & 기본 점수 & 중간 점수 & 만점 점수 \\ \hline
	01      & 15 & 44000 & 47000 & 47220 \\
	02      & 15 & 39000 & 41700 & 41980 \\
	03      & 15 & 45000 & 51000 & 51390 \\
	04      & 15 & 18000 & 19000 & 19120 \\
	05      & 20 & 43000 & 48200 & 48620 \\
	06      & 20 & 44000 & 46000 & 46500 \\ \hline
\end{tabular}

제출한 출력에서 만들 수 있는 아름다운 경단 꼬치의 수를 $N$, 기본 점수를 $X$, 중간 점수를 $Y$, 만점 점수를 $S$, 배점을 $S$라고 할 때, 각 테스트 케이스의 점수는 다음과 같이 계산된다.

\begin{itemize}
	\item $N<X$ 일 때, $0$점.
	\item $X \le N < Y$ 일 때, $\dfrac{N-X}{2(Y-X)} \times S$ 점.
	\item $Y \le N < Z$ 일 때, $\left(\dfrac{1}{2} + \dfrac{N-Y}{2(Z-Y)} \right) \times S$ 점.
	\item $Z \le N$ 일 때, $S$점.
\end{itemize}

각 테스트 케이스의 점수 합의 소수점 아래를 반올림한 값이 이 문제에 대한 전체 점수이다. 

단, 출력이 틀린 경우, 즉 출력의 \texttt{|}, \texttt{-}, \texttt{\symbol{92}}, \texttt{/} 문자에 대응되는 아름다운 경단 꼬치를 만들 수 없는 경우, 출력에 포함된 \texttt{P}, \texttt{W}, \texttt{G}가 입력과 모순되는 경우, 혹은 출력이 지정된 형식과 맞지 않을 경우에 해당 테스트 케이스에 대한 점수는 0점이다.


\Examples


\renewcommand{\InputFileName}{Sample Input}
\renewcommand{\OutputFileName}{Sample Output}

\begin{example}
	\exmp{
		3 4
		PWGP
		WGPW
		GWPG
	}{%
		P-GP
		WGP|
		G-PG
	}%
\end{example}

이 예제에서 3개의 아름다운 경단 꼬치를 만들었다.

\texttt{W G P}의 순서로는 아름다운 경단 꼬치를 만들 수 없음에 유의하여라.

\begin{example}
	\exmp{
		3 4
		PWWP
		WWWW
		PGGP
	}{%
		PWWP
		W\symbol{92}/W
		PGGP
	}%
\end{example}

이 예제에서 2개의 아름다운 경단 꼬치를 만들었다.

\createsection{\Visualizer}{시각화 도구}

\Visualizer

이 문제의 시각화 도구가 제공된다. 시각화 도구를 사용하면 입력 혹은 출력 파일의 개요를 볼 수 있다. 시각화 도구는 대회 홈페이지의 아카이브에서 다운받을 수 있다.

시각화 도구를 사용하려면, \texttt{visualizer.html}을 웹 브라우저로 열어서 파일을 선택하거나 드래그 앤드 드롭 해야 한다. 시각화 도구가 주어진 형식을 완벽히 확인하지 않음에 유의하여라. 입력 파일의 형식이 틀리면 올바르게 동작하지 않을 수 있다. $R$과 $C$가 제한을 넘어가도 올바르게 동작하지 않을 수 있다.


\end{problem}

