\begin{problem}{물고기}
	{standard input}{standard output}
	{1.5초}{64MB}{}
	
	JOI 군은 문득 물고기를 기르고 싶어졌다.
	
	JOI 군의 근처에 있는 애완동물 가게에 가 보니, $N$ 마리의 물고기를 팔고 있었다. $i$ 번째 물고기의 길이는 $L_i$이며, 색은 빨강, 초록, 파랑 중 하나였다. JOI 군은 이 $N$ 마리의 물고기 중 1마리 이상을 집으로 가져오려고 결심했다.
	
	물고기를 기를 때 주의해야 할 것이 있는데, 큰 물고기와 작은 물고기를 동시에 기르면 큰 물고기가 작은 물고기를 먹어버린다. 구체적으로는 물고기 $X$의 길이가 물고기 $Y$의 길이의 2배 이상일 때 $X$와 $Y$를 동시에 기르면, $X$가 $Y$를 잡아먹어 버린다. 그렇기 때문에, 이렇게 두 마리의 물고기를 동시에 기를 수는 없다.
	
	JOI 군은 기르려는 물고기의 색 조합이 몇 종류 있을 수 있는지 궁금해졌다. 두 가지 색 조합이 다르다는 것은 빨강, 초록, 파랑 중 적어도 하나의 색에서 그 색의 물고기의 수가 다르다는 것이다. 애완동물 가게에서 파는 물고기의 길이와 색이 주어졌을 때, JOI 군은 기르려는 물고기의 서로 다른 색 조합이 몇 가지 있는지 구하고 싶어졌다.
	
	애완동물 가게에서 파는 물고기의 길이와 색이 주어졌을 때, JOI군이 기를 수 있는 물고기의 색 조합의 수를 구하는 프로그램을 작성하여라.
	
	
	
	\Constraints
	
	
	\begin{tabular}{ll}
		$2 \le N \le 500\ 000$ & 물고기의 수 \\
		$1 \le L_i \le 1\ 000\ 000\ 000$ & 	$i$ 번째 물고기의 길이 \\
	\end{tabular}
	
	
	\InputFile
	
	다음 정보가 표준 입력으로 주어진다.
	
	\begin{itemize}
		\item 첫째 줄에는 정수 $N$이 주어진다. $N$은 애완동물 가게에서 팔고 있는 물고기의 수를 의미한다.
		\item $i+1$ 번째 ($1 \le i \le N$) 줄에는, 정수 $L_i$와 문자 $C_i$가 공백으로 구분되어 주어진다. 문자 $C_i$는 \texttt{R}, \texttt{G}, \texttt{B} 중 하나이다. 이것은 $i$ 번째 물고기의 길이가 $L_i$ cm 이며, $C_i$가 \texttt{R}이면 $i$ 번째 물고기의 색이 빨강, \texttt{G}이면 초록, \texttt{B}이면 파랑임을 의미한다.
	\end{itemize}
	
	
	\OutputFile
	
	표준 출력으로, JOI군이 기를 수 있는 물고기의 색 조합의 개수를 첫째 줄에 출력하여라.
	
	\Scoring
	
	채점 데이터 중, 배점의 10\%에 대해 $N \le 100$을 만족한다.
	
	채점 데이터 중, 배점의 30\%에 대해 $N \le 2\ 000$을 만족한다.
	
	\Examples
	
	\begin{example}
		\exmp{
			4
			10 R
			4 G
			8 B
			5 B
		}{%
			6
		}%
	\end{example}
	
	첫 번째 물고기는 두 번째 물고기를 먹어버리기 때문에, 이 둘을 동시에 기를 수 없다. 첫 번째와 네 번째, 두 번째와 세 번째 물고기에 대해서도 같다. 따라서, 가능한 색 조합은 빨간색 한 마리, 초록색 한 마리, 파란색 한 마리, 빨간색과 파란색 한 마리씩, 초록색과 파란색 한 마리씩, 파란색 두 마리로 총 6종류 이다.

	\begin{example}
	\exmp{
		10
		26 B
		10 B
		16 G
		20 R
		6 R
		5 G
		13 G
		40 R
		8 R 
		33 R
	}{%
		13
	}%
\end{example}


\end{problem}

