\begin{problem}{조이터에서 친구를 만드는건 재밌어}
	{standard input}{standard output}
	{3 seconds}{1024 megabytes}{}
	
	조이터는 당신의 추억을 친구와 남길 수 있는 소셜 미디어 서비스이다.
	
	조이터에서는 당신은 다른 사용자를 \textbf{팔로우}할 수 있다. 예를 들어, 사용자 $a$가 사용자 $b$를 팔로우 하면, 사용자 $a$는 사용자 $b$의 게시글을 자신의 타임라인에서 읽을 수 있다. 이 경우에 사용자 $b$가 사용자 $a$를 팔로우 할 수도, 아닐 수도 있다. 하지만, 사용자 $a$가 특정 사용자 $b$를 한 번 넘게 팔로우 할 수는 없다.
	
	1번, 2번, $\cdots$, $N$번 사용자 총 $N$명의 사용자가 조이터를 시작했다. 처음에, 아무도 서로를 팔로우하고 있지 않다.
	
	이제부터 총 $M$일 동안 $i$번째 ($1 \le i \le M$) 날에 $A_i$번 사용자가 $B_i$번 사용자를 팔로우한다. 
	
	조이터는 \textbf{교류 이벤트}를 $M$일 동안 열려고 한다. 교류 이벤트는 다음과 같은 방법으로 이루어진다.
	
	\begin{enumerate}
		\item 사용자 한 명을 고른다. 이 사용자를 $x$라고 하자.
		\item 사용자 $x$가 현재 팔로우하고 있는 사용자 중 한 명을 고른다. 이 사용자를 $y$라고 하자.
		\item 다음 조건을 만족하도록 사용자 $z$를 고른다: $z$는 $x$와 다르며, $x$가 $z$를 팔로우하고 있지 않고, $y$가 $z$를 팔로우하고, $z$가 $y$를 팔로우한다.
		\item $x$가 $z$를 팔로우한다.
		\item 조건을 만족하는 $(x, y, z)$가 없을 때까지 위 과정을 반복한다.
	\end{enumerate}
	
	교류 이벤트가 언제 진행될지는 결정되지 않았다. 그래서, 각 $M$일 에 대해, 어떤 사용자가 다른 사용자를 팔로우한 이후 교류 이벤트가 개최되었을 때, 교류 이벤트가 종료된 시점에 $N$명이 팔로우하고 있는 사람 수의 총합의 최댓값을 구하고 싶다. 단, 교류 이벤트는 시작한 날에 종료되는 것으로 한다.
	
	사용자의 수와 $M$일간의 팔로우 정보가 주어졌을 때, 각 일에 교류 이벤트가 열린 직후에 $N$명이 팔로우하는 사람 수의 총합의 최댓값을 구하는 프로그램을 작성하여라.
	
	
\InputFile

표준 입력에서 다음과 같은 형식으로 주어진다. 모든 값은 정수이다.

$N$ $K$

$A_1$ $B_1$

$\vdots$

$A_M$ $B_M$

\OutputFile

$M$개의 줄을 표준 출력으로 출력하여라. $i$번째 ($1 \le i \le M$) 줄에는, $i$번째에 어떤 사용자가 다른 사용자를 팔로우한 이후 교류 이벤트가 개최되었을 때, 교류 이벤트가 종료된 시점에 $N$명이 팔로우하는 사람 수의 총합의 최댓값을 출력하여라.

\Constraints

\begin{itemize}
	\item $2 \le N \le 100\ 000$.
	\item $1 \le M \le 300\ 000$.
	\item $1 \le A_i \le N$ ($1 \le i \le M$).
	\item $1 \le B_i \le N$ ($1 \le i \le M$).
	\item $A_i \ne B_i$ ($1 \le i \le M$).
	\item $(A_i, B_i) \ne (A_j, B_j)$ ($1 \le i < j \le M$).
\end{itemize}


\SubtaskWithCost{1}{1}
\begin{itemize}
	\item $N \le 50$.
\end{itemize}

\SubtaskWithCost{2}{16}
\begin{itemize}
	\item $N \le 2\ 000$.
\end{itemize}

\SubtaskWithCost{3}{83}

추가 제한조건이 없다.

\Examples

\begin{example}
	\exmp{
		4 6
		1 2
		2 3
		3 2
		1 3
		3 4
		4 3
	}{%
		1
		2
		4
		4
		5
		9
	}%
\end{example}

\begin{itemize}
\item 첫째 날에 1번 사용자가 2번 사용자를 팔로우한다. 이 후 교류 이벤트를 개최해도, 새롭게 누군가가 다른 누군가를 팔로우하는 일이 없이, 팔로우 수 합계는 1이다.
\item 둘째 날에 2번 사용자가 3번 사용자를 팔로우한다. 이 후 교류 이벤트를 개최해도, 새롭게 누군가가 다른 누군가를 팔로우하는 일이 없이, 팔로우 수 합계는 2이다.
\item 셋째 날에 3번 사용자가 2번 사용자를 팔로우한다. 이 후 교류 이벤트를 개최 하면, 예를 들면 1번 사용자가 3번 사용자를 팔로우 할 수 있다. 이 때 팔로우 수 합계는 4가 되고, 이 값이 최댓값이다.

\item 넷째 날에 1번 사용자가 3번 사용자를 팔로우한다. 이 후 교류 이벤트를 개최해도, 새롭게 누군가가 다른 누군가를 팔로우하는 일이 없이, 팔로우 수 합계는 4이다.
\item 다섯째 날에 3번 사용자가 4번 사용자를 팔로우한다. 이 후 교류 이벤트를 개최해도, 새롭게 누군가가 다른 누군가를 팔로우하는 일이 없이, 팔로우 수 합계는 5이다.
\item 여섯째 날에 4번 사용자가 3번 사용자를 팔로우한다. 이 후 교류 이벤트를 개최 하면, 예를 들면 1번 사용자가 3번 사용자를 팔로우하고, 2번 사용자가 4번 사용자를 팔로우하고, 4번 사용자가 2번 사용자를 팔로우한다. 이 때 팔로우 수 합계는 9가 되고, 이 값이 최댓값이다.
\end{itemize}
\begin{example}
	\exmp{
		6 10
		1 2
		2 3
		3 4
		4 5
		5 6
		6 5
		5 4
		4 3
		3 2
		2 1
	}{%
		1
		2
		3
		4
		5
		7
		11
		17
		25
		30
	}%
\end{example}

\end{problem}

