\begin{problem}{고장난 기기}
	{}{}
	{2초}{256MB}{}
	
	고고학자 Anna와 Bruno는 이란의 유적을 조사하고 있다.

	두 명이 역할을 나눠 Anna는 유적을 발견하고 유물을 발견하며 Bruno는 베이스캠프에서 결과를 분석한다.
	
	조사는 총 $Q(=\ 1\ 000)$일 동안 계획이 되어있다. 매일 Anna는 Bruno에게 통신 기기를 사용하여 결과를 보낸다. 각 통신기기의 결과는 정수 $X$로 표시된다.
	
	안나는 통신 기기를 하루에 한 번만 사용할 수 있다. 통신기기는 0 혹은 1로 되어있는 길이 $N(=\ 150)$의 수열을 보낼 수 있다.
	
	하지만 이 기계가 고장 나 버려서 보내는 길이 $N$의 수열 중 기능이 제대로 작동하지 않는 위치가 생겨버렸다. 기능하지 않는 위치에는 어떤 값을 설정해도 0이 보내지게 된다. Anna가 수열을 보낼 때 고장 난 위치가 어딘지 알 수 있다. 하지만, Bruno는 그 위치를 모른다. 고장 난 위치가 몇 개인지, 어딘지는 매일 바뀐다.
	
	이 조사가 지연되면 문제가 생길 수 있다. Anna와 Bruno는 이란에서 열리는 국제 프로그래밍 대회의 후보인 당신에게 조사 결과를 보내는 프로그램을 작성해달라고 요청했다.

	당신은 Anna와 Bruno 사이에서 통신하는 두 개의 프로그램을 작성하여야 한다.
	
	\begin{itemize}
		\item 수열의 길이 $N$, 보내야 할 정수 $X$, 고장 난 위치의 개수 $K$, 고장 난 위치 $P$가 주어졌을 때, 첫 번째 프로그램은 Anna가 보낼 수열 $S$를 정한다.
		\item Bruno가 수열 $A$를 받았을 때, 두 번째 프로그램은 정수 $X$를 복구한다.
	\end{itemize}

	통신 장치가 고장 난 위치가 아닌 곳에서는, 수열 $S$와 수열 $A$는 같은 값을 가진다. 통신 장치가 고장 난 곳에서는, 수열 $A$는 수열 $S$의 값과 관계없이 0이다.


	\Specification
	
	당신은 \textit{같은 프로그래밍 언어로 작성된} 파일 두 개를 작성해야 한다.
	
	첫 번째 파일의 이름은 \texttt{Anna.c} 혹은 \texttt{Anna.cpp}이다. 이 파일은 Anna가 보낼 수열을 정하는 역할을 하며, 다음 함수를 구현해야 한다. 이 파일은 \texttt{Annalib.h}를 include해야 한다.
	
	\begin{itemize}
		\item \texttt{void Anna(int N, long long X, int K, int P[])}
		
		이 함수는 각 테스트 케이스마다 정확히 $Q = 1\ 000$ 번 불린다.
		\begin{itemize}
			\item 인자 \texttt{N}은 보낼 수열의 길이를 나타낸다.
			\item 인자 \texttt{X}는 보낼 숫자를 나타낸다.
			\item 인자 \texttt{K}는 부서진 위치의 개수를 나타낸다.
			\item 인자 \texttt{P[]}는 부서진 위치를 나타내는 길이 $K$의 수열이다.
		\end{itemize}
		
		함수 \texttt{Anna}는 다음 함수를 호출해야 한다.
		\begin{itemize}
			\item \texttt{void Set(int pos, int bit)}
			
			이 함수는, 통신 기기로 보낼 수열 $S$를 설정한다.
			
			\begin{itemize}
				\item 인자 \texttt{pos}는 수열의 값을 설정할 위치이다. \texttt{pos}는 0 이상 $N-1$ 이하이다. \textit{위치가 0부터 시작함에 유의하여라.} 만약에 이 범위를 벗어나서 함수를 호출한 경우 \textbf{오답 [1]}이 된다. 같은 \texttt{pos}를 인자로 하여 함수를 두 번 이상 호출한 경우 \textbf{오답 [2]}이 된다.
				
				\item 인자 \texttt{bit}는 \texttt{pos} 번째에 설정할 값이다. \texttt{bit}의 값은 0 혹은 1이어야 한다. 다른 인자로 함수를 호출한 경우 \textbf{오답 [3]}이 된다.
			\end{itemize}
			

		\end{itemize}
	
		함수 \texttt{Set}은 함수 \texttt{Anna} 안에서 정확히 $N$번 호출되어야 한다. \texttt{Anna} 함수가 종료되었을 때, \texttt{Set}이 호출된 횟수가 $N$과 다르면 \textbf{오답 [4]}이 된다.
		
		만약 \texttt{Anna}가 함수를 올바르지 않게 호출할 경우 프로그램이 종료된다.
		
	\end{itemize}

	두 번째 파일의 이름은 \texttt{Bruno.c} 혹은 \texttt{Bruno.cpp}이다. 이 파일은 탐사 결과를 복구하는 역할을 하며, 다음 함수를 구현해야 한다. 이 파일은 \texttt{Brunolib.h}를 include해야 한다.
	
	
	\begin{itemize}
		\item \texttt{long long Bruno(int N, int A[])}
		
		이 함수는 각 테스트 케이스마다 정확히 $Q = 1\ 000$ 번 불린다.
		\begin{itemize}
			\item 인자 \texttt{N}은 Bruno가 받은 수열의 길이를 나타낸다.
			\item 인자 \texttt{A[]}는 Bruno가 받은 길이 $N$의 수열이다.
			\item 함수 Bruno는 $X$를 찾아서 반환해야 한다.
		\end{itemize}
	\end{itemize}

	채점은 다음과 같은 방식으로 진행된다. 만약 프로그램이 오답으로 판단된 경우, 즉시 채점은 종료된다.
	
	\begin{enumerate}
		\item \texttt{cnt=0}으로 설정한다.
		\item 함수 \texttt{Anna}를 한 번 호출한다.
		\item 함수 \texttt{Anna}에 호출된 수열을 $S$라고 하자. $S$중 $P$에 포함된 위치를 0으로 바꾸는 작업을 \texttt{A}에 한 후, 함수 \texttt{Bruno}를 한 번 호출한다.
		\item \texttt{cnt=cnt+1}로 설정한다. \texttt{cnt<}$Q$이면 2.로 돌아간다. \texttt{cnt=}$Q$이면, 5.로 간다.
		\item 채점이 완료된다.
	\end{enumerate}
	
	\Notes
	
	\begin{itemize}
		\item 실행 시간과 메모리 사용량은 채점 방식의 1, 2, 3, 4에서 계산된다.
		\item 당신의 프로그램은 채점 방식 2.의 \texttt{Anna} 혹은 채점 방식 3.의 \texttt{Bruno}에서 오답으로 판단되면 안 된다. 당신의 프로그램은 런타임 에러 없이 실행되어야 한다.
		\item 당신의 프로그램은 내부에서 사용할 목적으로 함수나 전역변수를 사용할 수 있다. 제출한 프로그램은 그레이더와 함께 컴파일되어 하나의 실행파일이 된다. 모든 전역변수나 내부 함수는 다른 파일과의 충돌을 피하기 위해 \texttt{static}으로 선언되어야 한다. Anna와 Bruno는 2개의 별개의 프로세스로 실행되기 때문에 채점될 때 전역변수를 공유하지 않는다.
		\item 각 프로세스에서, \texttt{Anna}와 \texttt{Bruno}는 각각 $Q = 1\ 000$번 호출된다. \textbf{사용할 변수의 초기화는 적절히 진행되어야 한다.}
		\item 당신의 프로그램은 표준 입출력을 사용해서는 안 된다. 당신의 프로그램은 어떠한 방법으로도 다른 파일에 접근해서는 안 된다. 
	\end{itemize}
	
	당신은 대회 홈페이지의 아카이브에서 프로그램을 테스트하기 위한 목적의 샘플 그레이더를 받을 수 있다. 아카이브는 당신의 프로그램의 예제 소스 또한 첨부되어 있다.
	샘플 그레이더는 파일 \texttt{grader.c} 혹은 \texttt{grader.cpp}이다. 당신의 프로그램이 \texttt{Anna.c}와 \texttt{Bruno.c} 혹은, \texttt{Anna.cpp}와 \texttt{Bruno.cpp} 인 경우 다음 커맨드로 컴파일할 수 있다.
	
	\begin{itemize}
		\item C
		\texttt{g++ -std=c11 -O2 -o grader grader.c Anna.c Bruno.c -lm}
		\item C++
		\texttt{g++ -std=c++14 -O2 -o grader grader.cpp Anna.cpp Bruno.cpp }
	\end{itemize}
	
	컴파일이 성공적이면, 파일 \texttt{grader}가 생성된다.
	
	실제 그레이더와 샘플 그레이더는 다름에 주의하여라. 샘플 그레이더는 하나의 프로세스에서 실행되며, 입력을 표준 입력으로부터 받고, 출력을 표준 출력에 출력한다.
	
	\InputFile
	
	샘플 그레이더는 다음 형식으로 표준 입력으로 부터 데이터를 입력받는다.
	
	\begin{itemize}
		\item 첫째 줄에 정수 $Q$가 주어진다.
		\item 그리고 $Q$개의 쿼리의 정보가 주어진다.
		\item 각 쿼리의 정보는 다음과 같은 두 줄로 되어있다.
		\begin{itemize}
			\item 첫 번째 줄은 공백으로 구분된 세 정수 $N$, $X$, $K$가 주어진다. 이는 보낼 수열의 길이가 $N$이고, Anna가 보낼 정수가 $X$고, 부서진 위치가 $K$개라는 의미이다.
			\item 두 번째 줄은 공백으로 구분된 $K$개의 정수 $P_0,P_1, \cdots, P_{K-1}$ 이 주어진다. 이는 각 $i$ ($0 \le i \le K-1$)에 대해, 수열의 $P_i$번째 위치가 고장 났다는 의미이다.
		\end{itemize}
	\end{itemize}
	
	
	\OutputFile
	
	프로그램이 정상적으로 종료되었다면, 샘플 그레이더는 다음과 같은 정보를 표준 출력에 출력한다. (따옴표는 출력하지 않는다.)
	
	\begin{itemize}
		\item 오답으로 판단된 경우, 오답의 종류를 ``\texttt{Wrong Answer [1]}"과 같은 형식으로 출력하고, 프로그램이 종료된다.
		\item 만약 모든 Anna의 호출이 오답으로 판단되지 않을 경우,  ``\texttt{Accepted}"와 $L^*$을 표준 출력으로 출력한다. $L^*$의 값은 배점 항목을 참고하여라. 
	\end{itemize}
	
	프로그램이 다양한 오답의 종류에 속해 있으면 샘플 그레이더는 그중 하나만 출력할 것이다.
	
	\Constraints
	\begin{itemize}
		\item $Q = 1000$.
		\item $N = 150$.
		\item $0 \le X \le 1\ 000\ 000\ 000\ 000\ 000\ 000$.
		\item $1 \le K \le 40$.
		\item $0 \le P_i \le N-1$ ($0 \le i \le K-1$).
		\item $P_i < P_{i+1}$ ($0 \le i \le K-2$).
	\end{itemize}
	
	\Scoring
	
	\begin{itemize}
		\item $L^*$를 이 문제의 모든 테스트 케이스의 최솟값이라고 하자.
		\begin{itemize}
			\item $K \le L$인 모든 쿼리에 대해서 Bruno가 정답을 말한 최대 정수 $L \le 40$.
		\end{itemize}
		\item 이 문제의 점수는 다음과 같이 계산된다.
		\begin{itemize}
			\item $L^* = 0$인 경우, 점수는 0점이다.
			\item $1 \le L^* \le 14$인 경우, 점수는 8점이다.
			\item $15 \le L^* \le 37$인 경우, 점수는 $(L^* - 15)$ × $2 + 41$점 이다.
			\item $38 \le L^* \le 40$인 경우, 점수는 $(L^* - 38)$ × $5 + 90$점 이다.
		\end{itemize}
	\end{itemize}
	
	

	\Examples
	
	예제 입력과 이에 해당하는 함수 호출을 보여준다. 이 예제는 $Q=2, N=3$이기 때문에 문제의 제한을 만족하지 않음에 유의하여라.
	
	
	
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
	\hline
	\multirow{2}{*}{예제 입력}                                                                 & \multicolumn{4}{l|}{예제 함수 호출}       \\ \cline{2-5} 
	& 호출         & 반환값  & 호출       & 반환값  \\ \hline
	\multirow{20}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}\texttt{2}\\ \texttt{3 14 1}\\ \texttt{2}\\ \texttt{3 9 2}\\ \texttt{0 1}\end{tabular}} & \texttt{Anna(...)}  &      &          &      \\ \cline{2-5} 
	&            &      & \texttt{Set(0,0)} &      \\ \cline{2-5} 
	&            &      &          & (없음) \\ \cline{2-5} 
	&            &      & \texttt{Set(1,0)} &      \\ \cline{2-5} 
	&            &      &          & (없음) \\ \cline{2-5} 
	&            &      & \texttt{Set(2,1)} &      \\ \cline{2-5} 
	&            &      &          & (없음) \\ \cline{2-5} 
	&            & (없음) &          &      \\ \cline{2-5} 
	& \texttt{Bruno(...)} &      &          &      \\ \cline{2-5} 
	&            & \texttt{14}   &          &      \\ \cline{2-5} 
	& \texttt{Anna(...)}  &      &          &      \\ \cline{2-5} 
	&            &      & \texttt{Set(0,0)} &      \\ \cline{2-5} 
	&            &      &          & (없음) \\ \cline{2-5} 
	&            &      & \texttt{Set(1,1)} &      \\ \cline{2-5} 
	&            &      &          & (없음) \\ \cline{2-5} 
	&            &      & \texttt{Set(2,1)} &      \\ \cline{2-5} 
	&            &      &          & (없음) \\ \cline{2-5} 
	&            & (없음) &          &      \\ \cline{2-5} 
	& \texttt{Bruno(...)} &      &          &      \\ \cline{2-5} 
	&            & \texttt{9}    &          &      \\ \hline
\end{tabular}

여기서 \texttt{Anna(...)}, \texttt{Bruno(...)}, \texttt{Anna(...)}, \texttt{Bruno(...)} 호출의 인자들은 다음과 같다.

\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
	\hline
	인자 & \texttt{Anna(...)} &  \texttt{Bruno(...)} & \texttt{Anna(...)}  & \texttt{Bruno(...)} \\ \hline
	\texttt{N}  & 3     & 3           & 3        & 3           \\ \hline
	\texttt{K}  & 14    &             & 9        &             \\ \hline
	\texttt{X}  & 1     &             & 2        &             \\ \hline
	\texttt{P}  & \{2\} &             & \{0, 1\} &             \\ \hline
	\texttt{A}  &       & \{0, 0, 0\} &          & \{0, 0, 1\} \\ \hline
\end{tabular}

\end{problem}

